屌那星d學生妹對腳唔凍架？

我著左2條褲

凍牙

伯母隻腳凍d